小肥山羊、海底撈面、稻香米呢d垃圾真係收啦！

食過台灣呢間火鍋，香港果d真係食唔落口

係正既

台灣人打邊爐補身
香港人打邊任食，傷身

淨係食過台北嗰間
覺得麻麻
馬辣漢口店仲正

未睇已經知係無老鍋

識食

傷身得黎個荷包都受傷

地溝油係香d

收啦！

好能好笑呀

但整體都算幾好

知喇，呢度香港呀

唉，去下旅行鬆鬆啦

火鍋料任食，仲有美蓮達橙汁任飲，晚餐都係$150

食元素週期表補身真係第一次聽

台灣小肥牛都正

咩係小肥山羊?

你食緊外星元素？有咩野成份唔係週期表出現？

我都覺得幾好食但之前傳過有地溝油啵

繁體支那 不了

最後證實老屈

食過一次 台灣物價黎講算貴
啲料唔係特別靚 藥材湯底台灣又大把
陣味冇乜特別姐
點解咁多人都推呢間

啲職員狂加鴨血同豆腐

係瘋狂問你：「要不要？」

無老鍋係好正

好野一定吹爆

咁你食多啲

緊係食，不過要飲涼茶

因為真係幾好食

傻閪
台野就唔撚洗分是非乜都屌？
死撚左佢啦

[url]我阿妹真係傻 26歲仲同個乞兒一齊

LIHKG @ Android[/url]
你條窮lun
收嗲啦

無老鍋好撚好食

是非我識分
新聞我又有睇
台灣啲黑心食品出撚哂名
你老母肯定就係食得多搞到你條傻閪以為我盲屌
你千祈唔好死記得留係度獻世

撚字都未識打
個post講乜都未知
原來係弱智既，唔同你計較咁多

台灣咁好 仲唔快d移民
民以食為天

係
特別啲女最好食
又有自由民主

唔好歧視人啦

移得幾多次啊大佬
到到都有好嘢食㗎啦！

Ching 食過唔少咁wor!

無老鍋 老四川 問鼎

老四川都係必食之選

唔好再幫個柒頭宣傳啦

兩個字，新鮮

諗起佢🤣🤣

認同

果然係真漢子，簡潔！

點解要放棄治療呢？